機場逃亡之旅

屌，cls攰到仆街，由機場行到東涌再去到青馬廣場，我都唔知嗰度行咗幾多K，成程都勁撚驚險，中途成日要凝住會有狗車突然間停低捉人，跟住我求其上咗架出巿區嘅巴士。

仆你個臭街，原本係搭去美孚再搭西鐵翻去，當我搭到錦上路，仆你個街原來仲未完，跟住我就收到風屯門元朗天水圍都有狗，嚇都我搭對頭車返美孚再轉巴士先翻到屋企。

想講嘅係就算今次幾咁驚險，我下次都係唔會因為驚而唔出嚟，期待你班黑警比人清算嘅一日。

光復香港
時代革命

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

好撚攰

ching 好好休息

你發夢下話？

個故仔幾刺激喎

睇tvb知？ 個故事幾好

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

返去拎熱田沉腳啦
我沉完舒服左好多
同埋想多謝咁多位義載人士
無你地，我地真係唔知要行到幾時

熱水

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

發咗個惡夢沖個熱水涼疏肝疏肝

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

0分重作
我唔信係你
你發夢姐

叻仔

呀 你呢個小說又幾好睇

頂辛苦了ching

手足辛苦了 好好休息

多謝香港人嘅付出

好拎多謝巴士司機，中途開門俾我地入!

代大家請佢過節食月餅 卷已送

攜手踏平崎嶇

講故台